日本風俗店：陸客偷拍惹人厭

過去日本風俗行業不喜歡接外國客，但近年海外觀光客想買春的旅客增多，大阪部分風俗行業開始接外國人生意，沒想到不少客人行為十分不禮貌，惹火了當地的風俗小姐。

根據《日刊SPA》報導，1980年代後期到1990年代初為日本的泡沫經濟時代，當時日本男性除了在當地買春之外，也常組團到海外買春；但現在經濟不景氣，變成許多大陸、韓國、台灣的男性跑到日本買春，讓過去原本不歡迎外國人的風俗店也開始接海外旅客，卻也造成不少問題。

日本關西地區從事風俗工作的美也子表示，不少中國來日本風俗消費十分不禮貌，雖然有給錢跟小費，但他們喜歡偷拍小姐放到成人網站上，或是四處張望房間內的擺設，有些行為更誇張的，甚至會咬小姐的腳趾咬到出血，更有人會用腳踢小姐下體，請他們別這樣還笑笑的當沒事，真的「快忍耐到極限了」。

美也子說，過去海外旅客想到日本買春不太容易，但因為經濟不景氣，於是大阪一些價格便宜的店，就開始接外國人，後來就一家又一家的陸續開放；但最近日本梅毒、淋病有增加的傾向，部分有接大陸觀光客生意的風俗店店長認為，梅毒是從大陸帶來的，因此不少小姐也更不滿大陸的旅客。

美也子表示，最近風俗街罹患淋病跟梅毒的女性明顯變多，造成不少小姐生活上的困擾，希望未來海外客來消費要保持該有的禮貌，並多注重當地文化。